卡利奧斯緋聞女友收死亡威脅！歐聯後被瘋狂辱罵

英國4頻道真人秀節目《車路士製造》女星羅斯曾和利物浦門將卡利奧斯傳出緋聞，但卡利奧斯歐聯決賽犯錯後，有人威脅要捅死她。

27歲的羅斯幾週前曾被拍到和卡利奧斯在一起，她表示：「本週我遭到了非常過分的辱罵，最常見的是‘婊子’。有人威脅捅死我，並殺死我的家人，他們還說我的家人已經死了，讓我自殺，還有被俄羅斯黑幫盯上等等。」

「我一笑了之，儘可能地刪除這些評論，因為我認為他們絕對是一群瘋子。」

據悉卡利奧斯目前的女友叫格蕾絲，羅斯稱：「我不知道俄羅斯媒體是怎麼罵我的，但我去年都是單身。」

我都想捅佢

原來佢揸開細波，難怪接唔到巴利球遠射

我都想吉佢

車路士

YNWA

籍口黎JA
我都想捅死佢